林鄭黃金時段買廣告宣傳國安法！！！

如題

都係畀錢CCTVB啫。
條臭hi嘅用心。昭然若揭

得啖笑

仲要播立法會d畫面，播d狗炎症執法嘛

我寧願佢個個時節都有
見到林鄭就知倒米

hard sell到咁

擘大眼講大話

個啲都算顛覆國家？

如果唔係林鄭講或者有d用

𨳒

藍絲：支持蟈安法！喂屌林鄭黎既，仆佢個臭街！

搵林鄭宣傳國安法,呢個PR

鳩噏兩句就有人信
送中一早就過咗喇

佢有佢講

美商會調查：六成會員指損害營商環境 近三成考慮撒資或離港

快d 啦你唔洗宣傳我都支持 大佬等緊去英國架

係立法就快撚D啦 講講講 講咁撚多

屌佢老母交咁撚多稅俾條仆街拍啲 19片，阻撚住我睇99台

仆街，仲要大頭

好憎中國旗要大過香港旗呢種咁權力慾啦象徵

VIU都有

每年香港人交稅就係俾佢裝身
每次都駛錢整個柒頭 換套套裝

度橋個肯定唔係 AO

有巴打講過政府廣告好似免費播

打爆電視

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Cctvb整撚埋個節目講國安法啦
Tvb已經正式成為黨媒

好撚惡

果個節目唔係支那整架咩？
所有台都要播

有個大約1分鐘節目叫各有國安法，講其他國家嘅國安法係點，尋日講斯諾登。

食飯時間反胃

讀緊小學嘅細佬問點解會播啲咁嘅垃圾

咁好笑容

講成段嘢對眼眨都唔眨下
成段都係假話

食緊飯差啲嘔

賣廣告宣傳違反中英聯合聲明

有冇p圖高手？

林鄭唔係買，係迫，用電視台api時段出

佢出現=倒米

最後個句：請大家支持……香港國安法

好似東華個啲叫人捐錢咁

聽到就燥底

講還講

唔播要罰錢

有(香港)國先有家

屈顛覆然後充公業務

揾薯片唐狗同老鼠曾吖嘛

食屎啦屌

咪撚出樣啦仆街臭閪

屌原來出埋樣
有無得投訴感到震驚嘔心

大細眼

日日都話乜都無影響
姐係擺到明好撚大影響

國安法真係唔係講玩 立左香港人將失去所有自由 但同時共產黨亦會承受沉重嘅代價。就睇下雜種嘅「底線思維」會唔會玩出火。

諗起要交稅就嘔血

我老豆見到即刻轉台。 仲講咗句粗口

希望係重症肌無力症

我老豆中立撚黎
見到個廣告都屌出聲
Marketing Genius

帶住成條狗帶係到吠

成個傀儡樣

啲死人語氣 藍絲都無興趣聽啦
邊個閪腦諗啲咁嘅宣傳方法

唔明佢播俾邊個睇
市民同唔同意佢地有在乎過咩

邊個諗到要用777本人黎係黃金時間落廣告,曲線反宣傳

屌你老母臭閪！

呢兩日d 6點幾時段 有線同viu 都有人宣傳國安法

講咁多大話廢早反噬

佢出黎講真係倒米
黃藍兩邊都唔妥佢

同拎個閪出黎 話比人知呢個係鮑魚冇咩分別
同樣都係冇邏輯可言

既然對市民冇影響又冇啦啦立咩法
對市民又有影響又話一小撮人
一小撮人當係係0.1%
乘完出黎都有7000人
咁呢7000人對市民對外資又有冇影響

笑撚死 想拉埋其他國家黎講
我有冇得投票拉林鄭落台啊 有先再講啦on99

送錢俾cctvb啫

咁撚樣嘅死臭閪都有面皮出嚟摟屌

岩岩好報稅時間 唔知要俾幾多錢林鄭set佢個柒頭

依家啲pr只係做畀藍屍同外國睇

做一塊西都比多佢........

藍係冇腦的

佢話廿年黎香港一直想立呢個安全法，咁即係香港一直唔安全？ 唔安全又咁多人走難落黎？

佢講野都班傻閪藍絲都唔信

頭先 viu 見到

個廣告仲好長

越賣越乞人憎

係咪特登挨埋去枝國旗度
畫面唔對稱睇得好唔舒服
見到佢個樣直情想嘔

食屎啦， 想洗腦， 黃嘅個個植入反共恩想洗唔到， 藍嘅唔洗都已經腦殘

一般人我會覺得係巧合
但係林鄭

有無人覺得777個妝好似死人妝

我老母話好似支那婆

巧佢老母合
個毒婦design過
就係要你班香港人睇得唔舒服

係好野駛乜賣廣告?
派錢減稅唔賣廣告?

搵佢宣傳，根本就係倒米，身邊又紅又藍嘅人都唔妥佢

恐怖份子頭目

有國先有家，香港獨立唯一出路

冇人肯接呢間廣告 咪唯有親自落場

全部免費台都要播，廣東話1分10秒左右。
又唔知嘥咗幾多錢去拍，之前珍惜香港要差唔多1M。

唔影響咁立黎做乜？

又話三百慢人支持，又話無人擔心自由受影響，咁做咩要賣廣告呀？

有咩所謂吖，話之柒婆做做做由朝做到晚吖！反正而家我都好少睇電視嘅，就算睇見到政府宣傳廣告都會靜音，費事比佢污染我耳膜呀！

免費台播政府廣告係免費
要錢都係拍嗰part

【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

識做啦

下次打格thx

此地無銀

係咪中過風臭西塊面歪撚到

加工, 同上次條片一樣

佢話有三百萬支持咁仲賣乜撚野廣告？擺明就係利益輸送

寶藥黨：信我啦～信我啦～信我啦～信我啦～x100次

你死啦你，居然將香港特首升格到同人地國家總統同一地位

應該要有得投票拉習近平落黎先再傾

經過左一年
要信佢既唔睇廣告都信
唔信既廿四小時睇佢咁9up都唔會信
考第一個個竟然仲未明呢個道理

結論： 你地d稅又射撚左落咸水海

政府廣告唔洗收錢。。。。。

講多兩次就有人信？

越硬sell即係越有問題

幫手dislike

有國才有家？
更加要香港獨立

乜撚細節都唔知
都仲可以話支持你好撚嘢呀林奠

真係笑撚死
人地有民主又唔整個各有選總統

屌 聽到佢把閪聲真係…

師兄 岩岩放監？

字幕打錯 明明係一國一制

今日食飯被迫睇

講911單野 所以美國有國安法

真係聽到我黑人問號

愈講愈證明而家愈大鑊
最好播密啲

無咗靈魂嘅人

個比例差距近年越來越大
好明顯果隻